五大訴求：原來沒有人想撤回國歌法

國歌法草案 本立法年度恢復二讀

港府盼早日通過實施國歌法

政制及內地事務局向立法會提交文件指，立法會法案委員會在2018-19立法年度經過17次會議及逾50小時討論後，已於5月24日完成審議，並於6月14日向內務委員會作出報告，政府計劃在2019-20立法年度就《國歌條例草案》恢復二讀辯論，以期盡早通過。

儘管香港「反送中」運動觸發一股「反中」情緒，當局仍然希望立法會盡早通過國歌條例草案，以實施國歌法。

本地媒體報導，政制及內地事務局近日向立法會提交文件指出，港府有責任在本地實施國歌法，立法會的國歌條例草案委員會此前已對草案進行了超過50小時的討論，政府計畫在新立法年度恢復二讀辯論，以期盡早通過草案。

可唔可以撤回嗰部分包含所有針對香港人嘅惡化？ 包括國歌法、送中條例、公安條例同緊急法？
上面是但一樣都係搞鳩我哋㗎咋

國歌法：辱罵《中華人民共和國國歌》要坐三年監。

緊急法和公安條例立左法，要修改法律，難度較高。
國歌法仲未立法，要撤回比較易。

咁最終都係要嗰啲所謂法律徹底消失

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：